開間錢大叔同錢大媽打對台有冇得諗？

錢大康

錢大爺

賣煙

開間叫地方大媽嘅舖，賣熟女AV同周邊商品

不賣隔夜煙

專賣隔夜肉